大j真係痴撚線

大j真係tier 1 youtuber

相比之下某啲人就算數啦

921民間活動
下午1:00機場交通壓力測試
晚上7:00毋忘721元朗恐襲
928民間活動
下午1:00機場交通壓力測試

【訂閱野餐頻道】 @hkpicnic
✅ 接收各種活動資訊
✅ 如何安全地發夢
✅ 逃生、自衛等有用貼士

利申非引戰狗，只係睇唔過眼

巴打你覆咗啲咩

真心好撚好波

達哥都好威 不過冇放出黎 驚分散大家注意

大j撚狗

popo講得啱
真係好多暴徒
綠衫嘅

達哥送禮比留名刷佢鞋既義士

如果大J一開始聽左黑警講熄匙落車
可能已經無端端食幾拳之後拉左

如果真係開左車尾箱會點

同社工講句野就有linkage